油麻地男子墮樓 倒臥馬路重傷亡

油麻地文明里，早上11時許，一名男子被人發現由高處墮下，昏迷倒臥於文明里馬路上。救護員接報到場，將事主送院搶救，最終證實不治。

死者年約55歲，警方調查後，相信他由彌敦道497A號麗星大廈18樓天台墮下，先壓中一樓賓館外牆招牌，再壓中一輛客貨車車尾反彈跌在地上。

防止自殺求助熱線

機構：電話

生命熱線：2382 0000

撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222

社會福利署：2343 2255

明愛向晴軒：18288

阿門～

Rip

R.I.P